Brooks Brothers宣布破產

又執多間老品牌

會唔會有大減價

佢d 恤衫幾正

Broke Brothers

Wtf

ww1 ww2都生存到

正條撚

用B記間廠，貼個Logo 搞掂
仲要大陸制，咁就貴10倍

Hurt by casual Friday

B記？

買Ralph Lauren好過, Brooks Brothers d料真心mama

佢有美國製架
之前sogo 減價4舊水執過件

大陸做都好啲qc真係勁

買件毛衫著好耐都好靚

d群幾靚

broken brothers